中共国某银行推出存钱送猪肉活动！ 笑翻了！

一萬蚊一斤豬肉

借位
毋忘元朗恐襲事件

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

吸水

D錢存完攞唔返出嚟，咁仲係唔係叫存款？

咪又要啲病豬

入完錢拎出嚟再入，咁咪可以呃豬肉食窮人一萬蚊都冇個啲咪冇豬肉食

又唔好諗到咁灰 唔一定係送病豬肉嘅

北京依家咪有限狗令 可能送嘅係新鮮靚肉呢

每日都存1萬然後提走
咪日日都有得送囉